{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153002?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오션갤러리 호텔앤리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインやチェックアウト時間に関する案内文は次のとおりです。 チェックイン時間は午後3時30分からで、チェックアウト時間は午前11時です。 フロントは午前9時から午後10時まで運営されます。 駐車場は無料で提供され、チェックイン前に車両番号を事前登録してから出入りが可能です。 入室日は午後5時まで登録が必須で、ペット及び未成年者の入室はできません。 追加人数または追加費用が発生する場合、チェックイン時に当日現地にて決済する必要があります。 ラブリーガーデンルームは最大2名まで可能であり、追加人数1名当たり100,000ウォンの追加料金が発生します。 客室内の家具や床などに損傷や紛失が発生した場合、損害賠償が請求されることがあり、ベッドや椅子などの家具は移動できません。 また、客室内での魚や肉などの調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後3時からチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前11時までチェックアウトする必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間はいつですか？",
            "answer": "フロントは午前9時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が無料で利用できます。チェックイン前に車両番号を事前登録してください。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットや未成年者の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数や追加費用はありますか？",
            "answer": "追加人数がある場合、チェックイン時に現地で追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ラブリーガーデンルームの最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "ラブリーガーデンルームの最大収容人数は2名です。追加の場合、1名あたり100,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で家具や床などに損傷があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で家具や床などに損傷や紛失があった場合、損害賠償を請求されることがあります。また、家具の移動はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での魚や肉などの調理は禁止されています。炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行動は避けるようにとのことですが、具体的にどのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 436
    }
}